[突發] 狂徒插針 81號巴士被插萬字夾 女乘客中招

新巴巴士座椅被插針，一名乘客被刺傷。今（15日）上午約十時，一名女乘客乘搭新巴81號巴士時，疑被尾排左邊第二個座椅上的插針刺傷，遂通知車長和要求下車。車長隨即通知車務控制中心及報警求助，並將巴士停在英皇道1035號惠安苑對開，警察在車上檢獲一根兩厘米長的懷疑萬字夾碎片。該名乘客拒絕送院，自行離開。警員經初步調查，案件列求警調查，由東區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

唔係觀塘

N賓又

咪屈佢放觀塘

Nben又放自已碌鳩

無情的針針針 針入我身

咪屈佢淨係放觀塘

N_BEN叫我放港島

針定萬字夾

你死硬 我同左豬肉講

靜咗咁耐，終於做嘢。

Ho ball 希望佢快d入去受下

N賓又豬波 ？

豬調左去交通

阿狗一豬波就插針

Nben 又然

n賓提供免費針灸

冰個屈n_ben
我屌你老母！

我叫左連狗黎 report funson

死車狗